# oznaka fokusa / focus highlight #

* Autor: Takuya Nishimoto
* Preuzmite [stabilnu inačicu][2]
* preuzmite [Razvojnu inačicu][1]

Ovaj dodatak omogućuje slabovidnim korisnicima, učiteljima bez problema sa
vidom, ili razvojnim programerima praćenje objekta navigatora NVDA i
fokusiranog objekta/kontrole uz pomoć nacrtanog obojenog pravokutnika.

The following colors are used by this addon:

* Green thin dashed dotted line rectangle, to indicate the navigator object.
* Red thin rectangle, to indicate the focused object/control.
* crveni tanki pravokutnik, kako bi pokazivao poklapanja između objekta
  fokusa i objekta navigatora
* Blue thick dotted line rectangle, to indicate NVDA is in focus mode,
  i.e. key types are passed to the control.

Da biste onemogućili pračenje objekata, uklonite dodatak.

## Changes for 5.6 ##

* Novi i ažurirani prijevodi.
* Addresses the compatibility issue with NVDA snapshot alpha-16682.

## Changes for 5.5 ##

* Addresses the issue with NVDA 2018.4 and Firefox/Chrome web browsers.

## Changes for 5.4 ##

* Novi i ažurirani prijevodi.
* Addresses [the issue](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/issues/11)
  regarding version compatibility.

## Changes for 5.3 ##

* Novi i ažurirani prijevodi.
* Addresses [the issue](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/issues/10)
  regarding Chrome browser and application sleep mode.

## Changes for 5.2 ##

* Novi i ažurirani prijevodi.

## Changes for 5.1 ##

* Removed debug log output.

## Changes for 5.0 ##

* Indicators of navigator object and focus mode were changed.
* Podržano je više zaslona.
* Sada se koristi GDI plus tehnologija za crtanje.

## Changes for 4.0 ##

* Sakrij pravokutnik ako je trenutna aplikacija u režimu spavanja.

## Changes for 3.0 ##

* Ispravljena greška vezana uz prošireni odabirni okvir.
* Fixed issue with Windows Task Manager.
* Sposobnost da prepozna režim fokusiranja.

## Changes for 2.1 ##

* Novi i ažurirani prijevodi.

## Izmjene u inačici 2.0 ##

* Pomoč dodatka dostupna je u upravitelju dodataka.

## izmjene u inačici 1.1 ##

* Izmjenjen pravokutnik objekta navigatora u nazubljenu liniju.
* Ispravljena greška kod ponovnog učitavanja dodataka.

## Promjene u inačici  1.0 ##

* U Internet Exploreru 10 i Skypeu na Windowsima 8, ispravljen je problem sa
  objektom navigatora.
* Prva inačica.


[[!tag dev stable]]

[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=fh-dev

[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=fh
